連登仔擴音神器上左東張西望？

係咪連登仔黎

真係好仆街
點幾兩點都不斷 嘈

倒屎落去
晚晚玩波子都有排玩喇

玩左3年都冇人趕

唉

痴線婆嚟

垃圾政府

點解唔報警 過左十一點唔比噪音滋擾
告唔告一件事
日日報玩大佢啦

up mud

如果個癲婆遇著個痴線佬 一早就比人斬死 應唔應該話佢好彩

掉屎勁d定係擴音勁d

鼎爺見面簽名會

痴撚線

both la

差佬一定hea
最怕痴線嘅人，唔想拿屎上身

掉埋屎都冇用
真係唔夠佢癲

發表時間：2019年1月17日 19:18:29

東張西望未播架喎

共振神器

但成個環節好似全部受訪者都無提過要報過警咁
隨時有機會真心唔知道香港係有噪音管制條例

預告

真係人都癲

攞噴漆噴下佢支cam

Brother 好撚慘